有無人打飛機射精會用包皮包住再射

好奇問問係咪只有我咁怪

割包皮啦

你包皮過長

點包啊

試過
不過還是不了

你條撚咪好細

16cm路過

會
個種feel 正撚到....會上癮

自like完再逐個comment dislike

6cm扮16cm

笑左

佢可能16cm係指包皮長

果下既聲音，有著力量既表現

包皮都得 咁用condom都得啦

咁你扑野唔駛用condom, 用包皮就得，慳返

查實我都想6cm 每次有需要個陣...整撚到我手都痛埋,一q 都要成30分鐘,搞到我屋企人成9日屌我去廁所做乜去咁耐

留名學野